京都動畫縱火案香港悼念會現場直播

京都動畫縱火案香港悼念會現場直播

地點：香港會議展覽中心 Hall 1，京都動畫公司事件公眾悼念區
與會代表：京都動畫火災民間悼念籌備組（京阿尼大火在港悼念活動籌備）

完結